%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Projetos}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {
      \underline{\href{https://dontpad-plus-plus.firebaseapp.com/}{Demo}}
      {\enskip\cdotp\enskip}
      \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/dontpad-plus-plus}{Github}}
    } % Role
    {dontpad++} % Event
    {} % Location
    {Fev. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvparagraph}
        \scriptsize{
        A ideia do projeto é o compartilhamento de textos e arquivos por url. Qualquer um que tenha acesso a essa url, 
        terá acesso ao texto e ao arquivos, como também poderá editar e deletar os mesmo. O projeto visa atender aqueles 
        que precisam compartilhar texto ou arquivos de forma rápida, sem a necessidade de cadastrados de serviço ou email, 
        muito útil workshops, mini cursos, monitorias e até mesmo em sala de aulas.
        }
      \end{cvparagraph}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/gym-app-adm}{Github}}
  } % Role
  {Gym App} % Event
  {} % Location
  {Jan. 2020} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        App desenvolvido gerenciar as fichas do aluno em uma academia.
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/gym-app-vue-pwa}{Github}}
  } % Role
  {Gym Pwa} % Event
  {} % Location
  {Jan. 2020} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Web App Pwa para alunos os acompanharem suas fichas na academia.
      }
    \end{cvparagraph}
  }


%---------------------------------------------------------
\cventry
  {
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/gym-api/tree/graphql}{Github}}
  } % Role
  {Gym Api - Graphql} % Event
  {} % Location
  {Dez. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Api que da acesso as informações sobre as fichas da academia.
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {
    \underline{\href{https://gitlab.com/vitorkaio/squadra-filmoteca}{Gitlab}}
  } % Role
  {Squadra Filmoteca Api} % Event
  {} % Location
  {Fev. 2020} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Api que da acesso as informações para um catálogo de filmes: Filme, Ator e Diretor
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {
    \underline{\href{https://squadra-filmoteca.firebaseapp.com/}{Demo}}
    {\enskip\cdotp\enskip}
    \underline{\href{https://gitlab.com/vitorkaio/squadra-filmoteca-react}{Gitlab}}
  } % Role
  {Squadra Filmoteca Web App} % Event
  {} % Location
  {Fev. 2020} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Web App React que permite gerenciar uma coleção de filmes. Permite adicionar, excluir e editar um filme, adicionar
        e excluir atores e diretores tal como associá-los aos filmes.
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {
    \underline{\href{https://image-timer-destroy.firebaseapp.com/}{Demo}}
    {\enskip\cdotp\enskip}
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/image-destruction}{Github}}
  } % Role
  {image-destruction} % Event
  {} % Location
  {Jul. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Web App react simples que lista imagens com timer de autodestruição.
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {
    \underline{\href{https://vue-imagens.firebaseapp.com/}{Demo}}
    {\enskip\cdotp\enskip}
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/vue-random-images}{Github}}
  } % Role
  {vue-random-images} % Event
  {} % Location
  {Fev. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        WebApp - slides de fotos
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {
    \underline{\href{https://stories-1b41e.firebaseapp.com/}{Demo}}
    {\enskip\cdotp\enskip}
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/stories-react}{Github}}
  } % Role
  {stories-react} % Event
  {} % Location
  {Fev. 2019} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Implementação de um sistema de stories(comum em app de rede sociais)
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
  {
    \underline{\href{https://github.com/vitorkaio/Arquivos-por-geolocalizacao}{Github}}
  } % Role
  {Compartilhamento de arquivos por geolocalização} % Event
  {} % Location
  {Jul. 2017} % Date(s)
  {
    \begin{cvparagraph}
      \scriptsize{
        Compartilha arquivos por geolocalização, utilizando api do dropbox e do google maps e com framework flask.
      }
    \end{cvparagraph}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
